有冇人睇完 relife ova

太好睇啦

唔捨得佢地

cut左好多,咁就完左
ed選歌真係勁正

好好睇

relife首歌係好聽
連一向唔多聽男人唱歌既我都覺得正

ova cut左唔少, 畢業旅行果part都算, 最尾去大神屋企果同同日代相認果到次序唔同左..

去大神屋企前見到萌香果part 冇都OK, 但係大神屋企見到狩生呢part竟然cut埋有D失望

同日代相認時對白唔同左, 簡單左....同埋如果同漫畫一樣last係4人坐埋一齊會好好多

仲有男女主角同大家say thank you果part感動位都cut埋

正確次序:
返工(隱約)影到日代---->見到萌香幾個--->返到公司比夜明佢地叫後輩---->同事酒會-->同日代相認--->同日代傾時知道下個target係大神阿哥---->係大神屋見到狩生, 玩佢地---->4人相聚

4集緊係過山車, 就咁學園祭新太同夜明換衫, 日代個眼鏡look點黎呢D細節都cut左, 漫畫拖左好耐大神阿哥果一大段大幅cut哂
同埋大人組4個D內心戲都少左好多, 本來慢慢愈近畢業愈沉重, 仲加埋研究所斷定無得搞

漫畫電話繩好D, 動畫好你的名字

不過見佢file 141516咁, 其實夠錢既直頭做第二季都得

好感動

得個四話都預左會做成咁嫁啦
不過睇完個人又空虛左啦

冇追開漫畫
睇完覺得好突然咁
最後除左日代記得返男主
其他同學已經完全NPC化左...
唔知漫畫係唔係都係咁?

好正好正
對人關係寫得好到肉
男女主最後個相認又唔會做得好難睇
係唔鐘意啲同學變哂顏色人

咁漫畫應由第幾集看起?

睇完漫畫真係感動

始終都係漫畫好

109掛，不過佢前面有少少唔同可能七八十話開始掛

打完排球比賽之後
睇煙花開始漫畫會長盡好多
內心戲同struggle多好多

屌你OVA3甜撚到仆街

睇完好撚空虛

點解咁少人睇